［向傳奇致敬］基沙文複製C朗神技！

基沙文

C朗

可惜睇唔到眼神有冇複製到

牙朗係個波穿過去
雞屎文1成都學唔到

仲有個經典人物呢

無錯，最衰粒波，唔關C朗事

如果係12碼，牙朗食撚滑，最衰個波識郁

佢撳錯X掣

傳比左邊後上

屌
我都估到實有呢張

其實點解呢條友會夠薑話自己同美斯同lv

咪同level

好難超越

呢啲有踢過波都試過啦

禁區頂冇12碼比架
你做多左喇

阿朗個球有360度多角度喎

雙重標準到

邊個黎

呢球關咩事？明明係條友回傳得差